#
# maz-1 <ohmygod19993 at gmail dotcom>, 2015.
# Yangfl <mmyangfl@gmail.com>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-mjpg-streamer\n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-11 21:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-11 13:57+0000\n"
"Last-Translator: nKsyn <e.nksyn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/openwrt/luciapplicationsustreamer/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.16-dev\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:247
msgid "Allow origin"
msgstr "允许 origin"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:132
msgid "Allow truncated frames"
msgstr "允许截短的帧"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:213
msgid "Ask for username and password on connect"
msgstr "连接时询问用户名和密码"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:213
msgid "Authentication required"
msgstr "需要验证"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:500
msgid "Backlight compensation"
msgstr "背景光补偿"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:437
msgid "Bitrate"
msgstr "速率"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:476
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:158
msgid "Buffers"
msgstr "缓冲"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:355
msgid "Client TTL"
msgstr "客户端 TTL"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:389
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:426
msgid "Client TTL. Default: 10."
msgstr "客户端 TTL。默认：10。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:512
msgid "Color effect"
msgstr "颜色效果"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:480
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:143
msgid "DV Timings"
msgstr "数字视频时序"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:356
msgid "Default: 10."
msgstr "默认：10。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:168
msgid "Default: 2 (the number of CPU cores (but not more than 4))."
msgstr "默认：2（CPU 核心数，不超过 4）。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:161
msgid "Default: 3 (the number of CPU cores (but not more than 4) + 1)."
msgstr "默认：3（CPU 核心数+1，不超过 4）。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:345
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:378
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:411
msgid "Default: disabled."
msgstr "默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:99
msgid "Default: maximum possible."
msgstr "默认：可能的最大值。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:71
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:193
msgid "Device error delay"
msgstr "设备错误延迟"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:140
msgid "Don't re-initialize device on timeout. Default: disabled."
msgstr "发生超时不重新初始化设备。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:187
msgid "Drop frames smaller than this limit"
msgstr "丢弃小于该尺寸限制的帧"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:239
msgid "Drop same frames"
msgstr "丢弃相同帧"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:160
msgid "Each buffer may processed using an independent thread."
msgstr "可用独立线程处理每一帧。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:144
msgid ""
"Enable DV-timings querying and events processing to automatic resolution "
"change. Default: disabled."
msgstr "启用数字视频时序查询和事件处理自动化分辨率更改。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:136
msgid "Enable R-G-B order swapping: RGB to BGR and vice versa."
msgstr "开启 R-G-B 顺序互换：RGB 到 BGR，反之亦然。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:45
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:118
msgid "Encoder"
msgstr "编码器"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:464
msgid "Exit on no clients"
msgstr "无客户端时退出"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:465
msgid "Exit the program if there have been no stream or sink clients"
msgstr "如果一直没有音视频流或接收端就退出程序"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:242
msgid "Fake resolution"
msgstr "伪造分辨率"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:520
msgid "Flip horizontally"
msgstr "水平翻转"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:523
msgid "Flip vertically"
msgstr "垂直翻转"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:231
msgid "Folder that contains the socket"
msgstr "包含该套接字的文件夹"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:226
msgid "Folder that contains webpages"
msgstr "包含网页的文件夹"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:104
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:135
msgid "Format: Swap RGB"
msgstr "格式：互换 RGB"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:98
msgid "Frames per second"
msgstr "帧每秒"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:508
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:492
msgid "Gamma"
msgstr "伽马值"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:41
msgid "General"
msgstr "常规"

#: applications/luci-app-ustreamer/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-ustreamer.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-ustreamer"
msgstr "将 UCI 权限授予 ustreamer"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:443
msgid "H264 GOP"
msgstr "H264 GOP"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:449
msgid "H264 M2M device"
msgstr "H264 M2M 设备"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:438
msgid "H264 bitrate in Kbps. Default: 5000."
msgstr "Kbps 为单位的 H.264 比特率。默认：5000。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:460
msgid "H264 boost"
msgstr "H264 优化"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:60
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:408
msgid "H264 sink"
msgstr "H264 sink"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:415
msgid "H264 sink mode"
msgstr "H264 sink 模式"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:61
msgid "HTTP output"
msgstr "HTTP 输出"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:202
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:488
msgid "Hue"
msgstr "色调"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:153
msgid "IO method"
msgstr "IO 方式"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:62
msgid "Image control"
msgstr "图像控制"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:461
msgid "Increase encoder performance on PiKVM V4. Default: disabled."
msgstr "提升 PiKVM V4 开发板上的编码器性能。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:82
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:250
msgid "Instance ID"
msgstr "实例 ID"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:444
msgid "Interval between keyframes. Default: 30."
msgstr "关键帧间隔。默认：30。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:63
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:342
msgid "JPEG sink"
msgstr "JPEG sink"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:349
msgid "JPEG sink mode"
msgstr "JPEG sink 模式"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:361
msgid "JPEG sink timeout"
msgstr "JPEG sink 超时"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:47
msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:173
msgid "M2M device"
msgstr "M2M 设备"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:220
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:450
msgid "Path to V4L2 M2M encoder device. Default: auto select."
msgstr "V4L2 M2M 编码器设备路径。默认：自动选择。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:139
msgid "Persistent"
msgstr "持久"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:56
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:208
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:126
msgid "Quality"
msgstr "画质"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:64
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:375
msgid "RAW sink"
msgstr "RAW sink"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:388
msgid "RAW sink client TTL"
msgstr "RAW sink 客户端 TTL"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:382
msgid "RAW sink mode"
msgstr "RAW sink 模式"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:394
msgid "RAW sink timeout"
msgstr "RAW sink 超时"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:421
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:367
msgid "Remove JPEG sink"
msgstr "删除 JPEG sink"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:368
msgid "Remove JPEG sink file on exit"
msgstr "退出时删除 JPEG sink 文件"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:400
msgid "Remove RAW sink"
msgstr "删除 RAW sink"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:401
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:422
msgid "Remove shared memory on stop. Default: disabled."
msgstr "停止时删除共享内存。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:85
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:516
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:484
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:252
msgid "Server timeout"
msgstr "服务器超时"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:416
msgid "Set H264 sink permissions (like 777). Default: 660."
msgstr "设置 H264 权限（如 777）。默认：660。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:350
msgid "Set JPEG sink permissions (like 777). Default: 660."
msgstr "设置 JPEG sink 权限（如 777）。默认：660。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:383
msgid "Set RAW sink permissions (like 777). Default: 660."
msgstr "设置 RAW sink 权限（如 777）。默认：660。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:188
msgid ""
"Set the minimum size if the webcam produces small-sized garbage frames. May "
"happen under low light conditions"
msgstr "当光照不足时可能会产生无用帧，可在此设置帧的最小尺寸以过滤它"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:127
msgid "Set the quality in percent."
msgstr "设置百分比表示的画质。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:496
msgid "Sharpness"
msgstr "锐利度"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:425
msgid "Sink client TTL"
msgstr "Sink 客户端 TTL"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:431
msgid "Sink timeout"
msgstr "Sink 超时"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:231
msgid "Socket"
msgstr "套接字"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:235
msgid "Socket Permissions"
msgstr "套接字权限"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:323
msgid "Stream unavailable"
msgstr "流不可用"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:202
msgid "TCP host for this HTTP server"
msgstr "这台 HTTP 服务器的 TCP 主机"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:208
msgid "TCP port for this HTTP server"
msgstr "HTTP 服务监听的 TCP 端口"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:147
msgid "TV standard"
msgstr "TV 标准"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:410
msgid "The name should end with a suffix \".h264\""
msgstr "名称应以 \".h264\" 后缀结束"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:344
msgid "The name should end with a suffix \".jpeg\"."
msgstr "名称应当以 \".jpeg\" 后缀结束。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:377
msgid "The name should end with a suffix \".raw\"."
msgstr "名称应以 \".raw\" 后缀结束。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:159
msgid "The number of buffers to receive data from the device."
msgstr "从设备接收数据的缓冲数。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:167
msgid "The number of worker threads but not more than buffers."
msgstr "worker 线程数，不能超过缓冲数。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:78
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:362
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:395
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:432
msgid "Timeout for lock. Default: 1."
msgstr "锁定超时。默认：1."

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:65
msgid "UVC input"
msgstr "UVC 输入"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:473
msgid "Use device defaults"
msgstr "使用设备默认值"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:409
msgid "Use the shared memory to sink H264 frames. Default: disabled."
msgstr "使用共享内存接收 H264 帧。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:343
msgid "Use the shared memory to sink JPEG frames. Default: disabled."
msgstr "使用共享内存接收 JPEG 帧。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:376
msgid "Use the shared memory to sink RAW frames. Default: disabled."
msgstr "使用共享内存接收 RAW 帧。默认：禁用。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:216
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:226
msgid "WWW folder"
msgstr "WWW 文件夹"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:504
msgid "White balance"
msgstr "白平衡"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:166
msgid "Workers"
msgstr "Workers"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:52
msgid "debug"
msgstr "调试"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:48
#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:49
msgid "info"
msgstr "信息"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:466
msgid "or any HTTP requests in the last N seconds. Default: 0 (disabled)."
msgstr "或最后 N 秒内的任意 HTTP 请求。默认：0（禁用）。"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:50
msgid "performance"
msgstr "性能"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:78
msgid "units: seconds"
msgstr "单位：秒"

#: applications/luci-app-ustreamer/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-ustreamer.json:3
msgid "ustreamer"
msgstr "ustreamer"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:51
msgid "verbose"
msgstr "详细"

#: applications/luci-app-ustreamer/htdocs/luci-static/resources/view/ustreamer/ustreamer.js:37
msgid ""
"µStreamer is a lightweight and very quick server to stream MJPEG video from "
"any V4L2 device to the net."
msgstr ""
"µStreamer 是轻量级和非常快速的服务器，用于将 MJPEG 视频从任意 V4L2 设备串流到"
"网络。"

#~ msgid "Allow ringbuffer to exceed limit by this amount"
#~ msgstr "允许环形缓冲区超过这个值的限制"

#~ msgid "Auto"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "Automatic disabling of MJPEG mode"
#~ msgstr "自动禁用 MJPEG 模式"

#~ msgid "Blink"
#~ msgstr "闪烁"

#~ msgid "Command to run"
#~ msgstr "运行的命令"

#~ msgid "Do not initialize dynctrls of Linux-UVC driver"
#~ msgstr "不要初始化 Linux-UVC 驱动的 dynctrls"

#~ msgid "Don't initialize dynctrls"
#~ msgstr "不要初始化 dynctrls"

#~ msgid "Enable MJPG-streamer"
#~ msgstr "启用 MJPG-streamer"

#~ msgid "Enable YUYV format"
#~ msgstr "启用 YUYV 格式"

#~ msgid "Exceed"
#~ msgstr "超出"

#~ msgid ""
#~ "Execute command after saving picture. Mjpg-streamer parses the filename "
#~ "as first parameter to your script."
#~ msgstr "保存图片后执行命令。文件名将作为第一个参数传递给命令。"

#~ msgid "File output"
#~ msgstr "文件输出"

#~ msgid "Folder"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "Grant UCI access for luci-app-mjpg-streamer"
#~ msgstr "授予UCI访问luci-app-mjpg-streamer的权限"

#~ msgid "Input plugin"
#~ msgstr "输入插件"

#~ msgid "Interval between saving pictures"
#~ msgstr "图片保存时间间隔"

#~ msgid "JPEG compression quality"
#~ msgstr "JPEG 压缩品质"

#~ msgid "Led control"
#~ msgstr "LED 控制"

#~ msgid "Link newest picture to fixed file name"
#~ msgstr "将最新的图片链接到固定文件名"

#~ msgid "Link the last picture in ringbuffer to fixed named file provided."
#~ msgstr "将环缓冲区中的最后一张图片链接到提供的固定命名文件。"

#~ msgid "MJPG-streamer"
#~ msgstr "MJPG-streamer(网络摄像机串流)"

#~ msgid "Max. number of pictures to hold"
#~ msgstr "保存的图片数量上限"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "开"

#~ msgid "Output plugin"
#~ msgstr "输出插件"

#~ msgid "Ring buffer size"
#~ msgstr "环形缓冲区大小"

#~ msgid "Set folder to save pictures"
#~ msgstr "图片保存位置"

#~ msgid "Set the interval in millisecond"
#~ msgstr "设置时间间隔（毫秒）"

#~ msgid ""
#~ "Set the quality in percent. This setting activates YUYV format, disables "
#~ "MJPEG"
#~ msgstr "设置品质（百分比）。此设置会开启 YUYV 格式输出，关闭 MJPEG 输出"

#~ msgid ""
#~ "mjpg streamer is a streaming application for Linux-UVC compatible webcams"
#~ msgstr "mjpg streamer 是一个视频流程序，用于 Linux-UVC 兼容的摄像头"
